c朗中左肺炎

球員中武肺=見鍊金術真理

以後仲有無得頭槌屈機

吓 有冇新聞睇吓

球員中咗會勁左

抵啦雞姦狗

中完仲勁啦

連登仔：職業生涯已完跳唔過1cm白肺

牙朗 屁馬 大巴拿 伊巴 普巴全部都親身挑武肺機
小花敢唔敢

恐懼撚：唔帶口罩要公審

原來葡萄牙仲有選比比成37歲啦喎

提子

１ｃｍ

等睇恐懼撚又失明唔計